[
  {
    "uid": 0,
    "question": "1. En base a lo que tus amistades han vivido a tu lado, ¿Qué platillo va primero?",
    "optionA": "Plato fuerte",
    "optionB": "Entrada",
    "optionC": "Sopa",
    "optionD": "Postre",
    "correct": 3,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": false,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 1,
    "question": "2. ¿Qué es la cosa más random que puede pasar en un día de sesión de fotografía?",
    "optionA": "Que llueva",
    "optionB": "Que les arresten",
    "optionC": "Llevar a una señora a la central de autobuses y pagar su boleto",
    "optionD": "Encontrar a un michi y adoptarlo",
    "correct": 2,
    "a": false,
    "b": true,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 2,
    "question": "3. ¿Cuál ha sido el alimento más exótico de tu infancia?",
    "optionA": "Azúcar",
    "optionB": "Cucarachas",
    "optionC": "Popó",
    "optionD": "Tierra",
    "correct": 1,
    "a": false,
    "b": true,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 3,
    "question": "4. ¿Qué raza de perro crió por muchos años la reina Elizabeth II?",
    "optionA": "Schnoodle",
    "optionB": "Welsh Corgi",
    "optionC": "Retriever",
    "optionD": "Akita",
    "correct": 1,
    "a": false,
    "b": true,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 4,
    "question": "5. ¿Cual de las siguientes opciones, no es una canción de RBD?",
    "optionA": "Alcanzable",
    "optionB": "Solo quédate en silencio",
    "optionC": "Feliz cumpleaños",
    "optionD": "Sálvame",
    "correct": 0,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 5,
    "question": "6. ¿Qué apodo te otorgó Karen (la mejor amiga de Neo), cuando Neo comenzó a hablar con ella sobre ti?",
    "optionA": "Niña fresa",
    "optionB": "Gordita",
    "optionC": "Bonita",
    "optionD": "Miss Coronavirus",
    "correct": 2,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 6,
    "question": "7. ¿Qué cosas pueden pasar en un tour gastronómico vegano en CDMX?",
    "optionA": "Probar toda la comida de todos los restaurantes veganos",
    "optionB": "Que todos los restaurantes estén cerrados",
    "optionC": "Que te salga una cucaracha en la comida",
    "optionD": "Que te de mal de altura y no poder salir del AirBnB por náuseas y vómito",
    "correct": 3,
    "a": false,
    "b": true,
    "c": false,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 7,
    "question": "8. ¿En qué año sufriste una inundación en la isla de Holbox?",
    "optionA": "2019",
    "optionB": "2021",
    "optionC": "2018",
    "optionD": "2020",
    "correct": 1,
    "a": true,
    "b": true,
    "c": false,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 8,
    "question": "9. Nombre del pueblo fantasma donde Cinthia, tú y compañia quedaron varadas y se hospedaron en el hotel más raro del mundo",
    "optionA": "Yajalón",
    "optionB": "Huatusco",
    "optionC": "Boca del Monte",
    "optionD": "Ocosingo",
    "correct": 3,
    "a": false,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 9,
    "question": "10. ¿Cuál es la formula para sacar el área de un triángulo?",
    "optionA": "base x altura / 2",
    "optionB": "base + altura / 3",
    "optionC": "base - altura / 3",
    "optionD": "altura + cateto / 2",
    "correct": 0,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 10,
    "question": "11. ¿Cuántos años duró el aislamiento de Elsa el cuál ocasionó el cierre del castillo de Arendelle?",
    "optionA": "13",
    "optionB": "7",
    "optionC": "20",
    "optionD": "10",
    "correct": 0,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": false,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 11,
    "question": "12. ¿A qué familia pertenece Mulan?",
    "optionA": "Familia Ying",
    "optionB": "Familia Shao",
    "optionC": "Familia Fa",
    "optionD": "Familia Yao",
    "correct": 2,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 12,
    "question": "13. Nombre de la marca y modelo del auto favorito de tu prometido",
    "optionA": "Nissan 240SX S13",
    "optionB": "Toyota GT86",
    "optionC": "Toyota AE86 Sprinter Trueno",
    "optionD": "Toyota AE85 Levin",
    "correct": 2,
    "a": false,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 13,
    "question": "14. Versión de los juegos de Pokémon que recibieron tu hermano y tú en una navidad de su infancia",
    "optionA": "Pokémon Red & Blue",
    "optionB": "Pokémon Pearl & Diamond",
    "optionC": "Pokémon Gold & Silver",
    "optionD": "Pokémon Ruby & Sapphire",
    "correct": 3,
    "a": false,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 14,
    "question": "15. ¿Cuál es el nombre del distrito de Japón que visitaste donde te refugiaste por el frío intenso y en el cual se encuentra Tokyo Disneyland",
    "optionA": "Harajuku",
    "optionB": "Shinjuku",
    "optionC": "Shibuya",
    "optionD": "Odaiba",
    "correct": 3,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": false,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 15,
    "question": "16. Videojuego favorito de tu queridísimo Neo, el cual dio origen al nombre de \"Raiden\" cuyo creador mantiene una buena relación de amistad con Guillermo del Toro",
    "optionA": "Death Stranding",
    "optionB": "Metal Gear Solid",
    "optionC": "Silent Hill",
    "optionD": "Zone of the Enders",
    "correct": 1,
    "a": false,
    "b": true,
    "c": false,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 16,
    "question": "17. ¿Quiénes fueron los diseñadores del vestido de boda de Lady Di?",
    "optionA": "David y Elizabeth Emanuel",
    "optionB": "Amanda y Catherine Walker",
    "optionC": "Bruce y David Oldfield",
    "optionD": "Gina y Victor Fratani",
    "correct": 0,
    "a": true,
    "b": true,
    "c": false,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 17,
    "question": "18. ¿Cuál de estos países de Europa no estuvo dentro del \"Tour del adiós\" de RBD en 2008?",
    "optionA": "Eslovenia",
    "optionB": "Serbia",
    "optionC": "Croacia",
    "optionD": "España",
    "correct": 2,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": false
  },
  {
    "uid": 18,
    "question": "19. Canción favorita de la persona que más amas y conoces en el mundo (Neo)",
    "optionA": "Dogfight - m.o.v.e",
    "optionB": "Razorblade - Amaranthe",
    "optionC": "Right Now - SR71",
    "optionD": "Desaparecer - MAX & Applesoda",
    "correct": 3,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": false,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 19,
    "question": "20. ¿Cuál fue la fecha del último concierto de RBD?",
    "optionA": "16 de noviembre de 2008",
    "optionB": "20 de diciembre de 2008",
    "optionC": "18 de noviembre de 2008",
    "optionD": "21 de diciembre de 2008",
    "correct": 3,
    "a": false,
    "b": true,
    "c": false,
    "d": true
  },
  {
    "uid": 20,
    "question": "End",
    "optionA": "opt a",
    "optionB": "opt b",
    "optionC": "opt c",
    "optionD": "opt d",
    "correct": 0,
    "a": true,
    "b": false,
    "c": true,
    "d": false
  }
]